SM新女團「aespa」Winter是她？ 11歲選秀「暴牙＋圓臉」舊照起底

南韓「三大經紀公司」的SM娛樂，相隔六年後即將在11月推出再次新人女團「aespa」，第一位成員Winter的概念照也在27日公開。據悉她是2001年出生，韓國人，但對於其他消息都保密到家。不過有人發現，Winter似乎就是曾在選秀節目《K-pop Star 2》出現的參賽者金敏貞（音譯）。

▲SM新女團「aespa」首位公開成員Winter。（圖／翻攝自Twitter／aespa）
SM娛樂目前尚為公開Winter包括真實姓名等資訊，不過推特上有小道消息透露，Winter本名金敏貞（音譯），練習時間大概是3到5年，今年19歲。而根據這訊息，網友找到，在2012播出的《K-pop Star 2》，其中就有一名當年11歲的參賽者，也叫做金敏貞。

除了年齡和姓名都對上之外，當年《K-pop Star 2》的金敏貞，和Winter五官也有幾分相似，也同樣都有深邃的雙眼皮。只是當年才11歲的金敏貞，外表還有著嬰兒肥，門牙也不太整齊，不過看得出來是個「美人底」。

若是以參加《K-pop Star 2》後，才成為練習生的時間推算，也差不多符合「練習時間3到5年」的描述。雖然還不能確定，《K-pop Star 2》的金敏貞就是Winter，不過已經有網友表示：「其實看得出來長相沒什麼變，但想必整牙和減肥是經過一番努力的。」

SM娛樂每每推出新人團體都引發討論，這回「aespa」也不例外。韓網更流出一張合照，畫面右邊的就是Winter，左邊則是先前疑似被爆出私人對話，使得SM娛樂大動作澄清的20歲女練習生柳智敏，中間趴著的就是「SM Rookies」企劃公開過的女練習生，唯一還留在該公司的大陸練習生寧寧，這組照片也被懷疑就是「出道組」的合照。

Cool牙

▲「aespa」成員Winter，疑似是《K-pop Star 2》當年11歲的參賽者金敏貞。（圖／翻攝自韓網）

▲「aespa」成員Winter，疑似是《K-pop Star 2》當年11歲的參賽者金敏貞。（圖／翻攝自韓網）

▲金敏貞當時雖然有暴牙和嬰兒肥，但仍看得出深邃的雙眼皮，是個「美人底」。（圖／翻攝自韓網）

▲SM新女團「aespa」首位公開成員Winter。（圖／翻攝自Twitter／aespa）

▲韓網流傳疑似「aespa」出道組的合照，左起為柳智敏、寧寧、Winter。（圖／翻攝自韓網）

美人底......

樓主好鍾意po啲樣衰嘅人

見到打冷震=winter

不嬲都係18歲前儲錢整容架啦 有咩問題

太大路not my style

個名好尷

尤其是Po得最多嗰個 晚晚留粒飯做宵夜嗰件傻婆

隱形嗰啲你就最啱彩又係 簷蛇又係

GFriend嗰個忙內改名重新出道?

其實唔令女 等真人

彩瑛很正的
我晚晚都奶她粒墨

俾綠帽我戴

我真人都係隱形

我專發挖無價寶

因為樓主真人又矮又瘦又細粒 同隱形差唔多

全中晒

嗰個嚟咗香港做飯托 個名叫karen

我幫你打爆他

唔好妄自菲薄啦

我好矮 得米8